做左裝修呢行幾年，入黎行下。你問下，我答下

做左裝修呢行幾年，入黎行下。你問下，我答下
手下留情各大佬

裝修點先唔會被人𧦠？

睇手工，問多啲識嘅人

一般報價包料定唔包料（磚、地板等等
會點計
係咪會問埋個客用咩料先？
同埋裝修佬自己同相熟店舖買係咪會平過個客自己買？

份報價有寫supply and install 就點都包，正路佢地會俾material submission(住家通常冇)要你ok左啲物料先做。冇寫包料就唔洗念佢會包

買開點都便過你自己出去買架啦

通常係咪準時交貨就拿西
要做得好嘅一定會遲交

幾點番放工 番幾日

罷工
香港人加油

想做下學徒, 可摸耳介紹?

睇人啦😂個世界好大嘅

生意難做啊，念清楚先啦

聽返黎&親自遇倒既裝修都仆街，點解釋

我當學樣技能咋, 人工收少少就得

有時洗唔洗入屋除鞋？

會做保護和清潔。唔會除鞋

如果客人要求，都唔會？

世界好大，仆街嘅都好多。直行轉左介紹翻

On call 24H

睇佢俾幾多錢，
心底話，我都未交場俾你，個場就系我嘅，如果我整爛/花or 污糟。到時defect 先再傾點搞

近依幾年，識好多人都話唔鐘意啲CFU上嚟整野，唔肯除鞋。

禁你見到果啲師傅真系有啲性格

厠所掃口粉整好曬有冇得換過？

公屋厠所厨房天花甩灰。想攪大約幾錢？（有人住緊嘅）

有，錢嘅問題
要起曬舊掃口，再掃過
其他唔洗方法3個月內一定冲走曬

簡單方便，起個鋁架天花，冇眼屎乾淨埋

應該鋼筋生咗鏽要攪喎

禁就唔系甩灰啦系落石屎同會谷起，真系想搞找個專業嘅人睇下啦，呢啲收費唔會便

我用左幾個月都起到？(要唔爛磚)

要用電用工具-“界機”搞

咁要幾錢到？

你肯俾錢都唔會有人搞，好麻煩

電制位公價係幾多錢？

同埋冇新做電箱情況下
加電制位我明要收錢
但舊制位係咪都會收同一價錢？

市場大路就750～850一個電位
舊位收錢唔明你咩意思

40年樓
拉電線安電箱
露鋼筋要整
換埋煤氣喉
廁所廚房所有大執
大約要幾錢

想學多樣技能+搵少少外快，但本身有份正職，有無途徑/方法入行？

鋼筋要睇你點搞，唔同做法唔同收費。
唔嚴重嘅話，磨完，油紅丹(防鏽油），泥水 ，油漆
計埋其他廚廁櫃都應該25萬左右

幫到你

有興趣裝修嘅可以搵下我
TG:mm576

屋企天花石屎跌左幾舊
已經見到部分鋼筋 鋼筋都有生銹漬
搵人黎睇過話無滲水 但又見到鋼筋有水珠
可以點搞？如果要搞係咪好大工程

利申：公屋但十幾年前買左

舊制位唔換線 只換面既話

係咪真係幾賺得？
以前有同事轉行做裝修
聽番黎佢一日賺千幾蚊

同埋你覺得有冇前途

一日先千幾

最少4000落袋先係數

開工未巴打

想入行，有無窿路？

今年行情麻麻

搵人黎用紅外線睇過定用只眼睇過，屋宇處有渗水辦

制面淨系唔同款都差好遠個價，公道啲咪制面加多幾百手工費